有無發覺幾次示威遊行無晒黑社會搞事

14都起碼會有啲仇警嘅古惑仔衝下
但而家好似消失晒 到底點解

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

上期d尾數未找,佢地係唔會再出動

入晒警隊

話黑社會辦事不力 唔找數

原來俾人拖糧

良心發現

招兵買馬 幾時成為天下第一大幫派

仲可以點搞事
黑社會得返隊冧狗先搞到事

已經唔同14
而家大家都開始接受勇武
14年講兩句粗口已經呢個鬼個個鬼

林鄭身驕肉貴 點會睇得起佢地用佢地
唔同689 黑開黑慣

唔到target 老底都無 好慘

接受同行動唔同
無咗啲大隻仔 感覺差啲
香港需要古惑仔

只要有個警司話你係警察就係警察了
咁仲洗撚做黑社會咩

上哂GEAR..唔係邊有咁多冇證警犬

因為佢地要玩圍堵
廢事擺人入嚟殺錯

呀蛇都怕打傷惑仔 咩道理

老黑都知道送中係咩料
點出嚟?

好似古時咁 放把劍喺膊頭就封你係騎士
權力大過龍母

便衣都俾人打到仆街, 仲敢出黎?

D狗去晒攪示威者, 冇狗撚佢仲唔密密搵水咩

噉如果表現好可唔可以直入警隊

佢地出黎純粹只能用殺人一技

其他所有事都係助攻

呢個簡單，一齊打咪無事囉

係人都估到d黑社會係邊個控制架啦。
做咩要幫林鄭先？

14年邊個做特首先

因為黑警仲恨

因為去晒對家

689不嬲都親鄉黑
流浮山飯局咁快唔記得？

香港需要你呀
得閒就一齊出黎啦
馬伕 道友 古惑仔 有上連登就share 俾身邊人啦

原來關係真係咁好
轉老細都唔理

推
推到黑社會哥哥見到

一定係630冇找數

因為黑社會入晒去對家

林鄭唔用黑記呢招咪無曬
14果陣係689請班黑記黎幫手㗎嘛

早幾日上水邊個企埋出黎派飲品派水??

黑警都唔撚驚，洗撚驚黑社會？？加上我地人多

14長時間阿 佢地雞竇 拍車 飲食 娛樂 無生意 但依家喺一日半日

不如諗下點解黑道今次咁低調
平日吹雞 佢地冇可能唔聽指示
除非真正既阿爺都唔撐林鄭
如果係咁 即係而家中央對撐同唔撐林鄭都有分歧

用完即棄

喔 同埋中環金鐘無佢哋嘅生意，所以燒唔到佢嗰邊

其實我係想問 點解無黑社會企我哋呢邊
一齊對抗黑警

D黑社會咁難撈, 一早去晒做差佬啦
香港仲邊有黑社會, 最大黑社會咪係退休警同休班警

中共係97後，黑社會大部份招安曬

著返件背心

上次未找數

姐係打得又唔係警犬嗰邊嘅就淨番南亞人

[廢老文宣]第二戰場係電台呀

呢件？

依家正係講勇武一吹雞都幾千人，仲未計和理非，你估佢唔驚下個比人圍起曬啲檔口咩

其實班古惑仔都有腦，岀黎隨時比人打到殘廢，仲有而家啲監控燈柱最大影響真係普通市民？

會唔會根本無吹過雞

如果佢哋為咗香港企最前，加入我哋
我唔介意買多啲四仔

Yes

你點知無帶委任証果啲係咩人

駁唔到

班藍絲廢老唔敢再出黎了

有邊個古惑仔唔怕被送中

唔係話睇小佢哋
就算俾佢哋後生廿年都未必會出

你怕唔怕？

維穩費 唔夠

有牌黑社會已經可以任打示威者 仲要冇牌果d？

著哂黑背心

黑警等於黑社會

以前讀唔成書就行古惑
已經讀唔成書就做警察
明哂啦

冇證個班咪係黑社會

黑幫大佬：你班偽進仔14年個陣都叫做睇住黎打，19年就無差別鎮壓，我仲點派人出去

戴個頭盔做番正職

全民健身

差佬好多沒委任證.....會唔會果班其實係......

G持

因為政府14年已經用90年代車神殺雞儆猴

路雖長，但我會陪你行
一齊努力

可能已經有人生事, 但係俾勇武派嘅行動蓋過咗

班黑反埋佢地就仆街

心水清

今朝咪痴晒國旗囉

啲狗上晒Gear撲出嚟殺人咁款，仲洗搵黑社會咩

咁多黑道做完壞事著草返大陸，如果黑道撐送中，即係自己送死

所以佢哋係咪應該反送中

唔係自己友

2019喇 黑社會底層果D都唔會搵到2萬蚊一個月啦 入曬去做黑警啦

林老母無689 咁有號召力
港毒之父 號召力勁d

而家已經開始差佬都唔驚，仲洗驚班黑社會？班傻鳩一搞事我真係驚會有勇武撚溶咗佢呀

撐警果幾件都笠左

剩係病咩事上黎起碼都企得定個人先

因為林鄭搞鳩人丁權

其實唔難明 你要明白黑社會係邊班人
你追查下香港黑社會就知最後果班人
咪就係班原地主 牛屎老
邊個敢入圍村搞事?
而呢班牛屎老本身都係黑洗白做生意
今次逃犯條例
有起證據上黎佢地係最易比政府賣
老西都唔支持啦
民唔民主佢地理撚你

689先鍾意搵黑幫做野

777 咁撚高傲
一定係諗住自己都搞得掂

所以情況有d唔同

唔係話林鄭郁緊丁權咩 有利益衝突班牛屎佬咪唔幫